最新蕭析：曾俊華忠誠不足 林鄭得商界支持

中共權力細節不多講。有人講習近平沒有這意思，而是另一派系如張德江、港澳辦、中聯辦不理習近平的同意，擅自在香港在輿論上不停講中央只支持林鄭。這說法是荒謬，因為習近平絕不容許這樣做。習近平當然能控制他們，江澤民的老巢也能派直升機去那裏，中聯辦算是甚麼。張德江其實已是完全歸順習近平，所以除下薄熙來先派張德江去重慶做市委書記。大家看局勢是看錯了。

第二，大家對習近平抱有太大的主觀願望，他們覺得習近平是開明的人，只是受制舊勢力，所以被迫這樣做，終有一日會醒覺。但這看法完全錯的。不是我講，而是看看習近平怎麼講，習近平相信中國社會主義道路的人，否定西方價值觀。江澤民、胡錦濤講中國因為國情未達西方標準，習近平完全否定西方價值，所以才有七不講。中國傳統覺得皇帝聖明，只因為奸臣，於是把所有壞事推到江派身上。這是可笑的說法……

第三，和解路線方面，和解路線的確存在，否則不會給泛民回鄉證。但和解路線不是大家所想的和解路線，那只是為了對抗港獨，但這也不能挑戰北京在港的地位。一到了權力問題，共產黨立即會彈起，寸步不讓。他們覺得曾俊華是搶奪地位。所以弄至今日，當日是肯定梁振英對付港獨，但他不能團結，把唐營當作敵人，也激化了港獨。但他的政治忠誠是肯定，所以做政協副主席。所以要找一個人可以修補泛民和商界的關係，也要有絕對忠誠。最初曾俊華也在考慮之列，但其後除名。因為他講一旦香港和中央衝突，卻左閃右避，似站香港人那邊，過不到政治忠誠那一關，之後董建華說服了林鄭，因為以前的衝突，泛民會找林鄭談的，泛民和林鄭關係也不錯的，而商界也不會太討厭林鄭……

- See more at:

依條撚樣要馬後砲先做到節目

又燈

條友真係救唔番

Sri Lanka